點解 Switch Game 的電版本唔值錢 ?

如題 .
其實可以賣任天堂帳戶

點賣

連埋email acc賣？
定一隻game開一個email acc賣